DFoodie柯屎應該好撚臭😵

就算幾靚都好 但見佢地成日周圍食 都會諗起佢地柯屎果陣有幾臭 冇晒幻想😑

第一碟